[求助]電腦畫面有撕裂,雪花

係咪display卡收左皮?

有野準備要爬出黎

打撚到佢爬唔到嫌要佢幫我含

換過個滑鼠同鍵盤

搵林鄭扮女媧補返個mon佢